我想問ive building studies難唔難？畢業後有咩工適合？

求解答

廢系

讀工程好過啦

做飲食

ive都好意思問難唔難